唔好去政總立法會！

入過去讀咗宣言就夠
今日係
要求法官成立獨立調查委員會

唔好留喺金鐘，無意義的！

網上軍師，
現場決定，
相信現場